[
    {
        "randomId": 234
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    }
]